
                      Esta película es un reflejo de los tiempos que corren.  Partiendo de la premisa de que ya desde Mad Max 1 el 75% del supuesto trasfondo de la película, (con una sociedad post apocaliptica que se va sumiendo en la barbarie) es inventado por los propios espectadores, ya que de las limitadas dotes narrativas de Miller podemos sacar esa interpretación o simplemente que entre  Mad Max 1 y 2 no hay mas nexo salvo el nombre del protagonista... Nos encontramos con dos horas de persecución sin sentido que se pueden resumir en ..."Vamos para allá a toda leche mientras explotan cosas durante una hora y luego volvamos para acá por el mismo camino mientras explotan aun más cosas" Así , con dos cojones de Miller como dos armarios roperos. Eso si, mientras tanto mirémonos por el retrovisor y gruñamos a discreción. 
Eso es lo que las buenas gentes del SXXI llaman adrenalina en estado puro y oiga, algo de razón tienen:  En lo que esperas a que pase algo, se te han ido dos horitas de tu vida casi sin darte cuenta. 

Otro enorme despropósito es la idea de que Imperatora Furiosa es un personaje femenino de "hembra alfa" que supone una ruptura con estereotipos machistas...FALSO, es simplemente un tio con tetas, así que si nuestra idea de la mujer fuerte es que esta se convierta en un hombre... cien años de lucha feminista se han ido al retrete. Si quieres ver un rol femenino fuerte: LA TENIENTE ELLEN RIPLEY, que hacía todo lo que le daba la gana sin tener que ir vestida de macho. 
En definitiva, otro producto de marketing viral que nos han metido doblado. Lo gracioso es que su falta de argumento es la mejor baza de sus defensores que esgrimen sin bochorno el tan manido : "Es una pelicula de acción , si quiero argumento me veo el padrino" 
En definitiva estamos ante el Pitbull del cine "1,2, 3 ya tu sabe..." y repita.
        
            